
                      Este nuevo episodio de las aventuras del adolescente Peter Parker tiene más acción y más humor que su predecesora, las secuencias de acción son muy espectaculares, visualmente impresionantes y los efectos especiales muy convincentes. La película es entretenida, pese a la sobrecarga de contenidos y la trama romántica entre Peter y Gwen muy intensa. Por cierto que la edición en Blu-Ray trae escenas adicionales, incluido un final alternativo, más de veinte minutos con los que la historia cambia sustancialmente.
Andrew Garfield brilla de nuevo como el atormentado Peter Parker, aunque ya no tiene ese aura de adolescente rebelde de la primera entrega. Lo mismo podríamos decir de la simpática Emma Stone que vuelve a mostrar mucha química con su compañero. En esta ocasión tenemos dos villanos, por un lado, Jamie Foxx convincente como Electro y muy divertido como el tímido empleado y, por otro, Dane DeHaan como el Duende Verde, el chico le pone ganas, pero no consigue que nos olvidemos de James Franco.
        
            